[突發] 東涌米線陣有老鼠加料

又幾似電腦mouse

好痛

不満足

老鼠都要跳樓

大x樂旗下嘅米線陣有老鼠已經唔係第一日嘅事
啲老鼠多到用老鼠膠都殺唔哂
發夢夢到

早排連續食咗幾日中港城米線陣

可愛

其實間間都有啦
只不過在於會唔會出黎蒲頭姐

剪完都無血

食材黎

創意食肆

個樣好慘慘豬…